★伊利沙伯醫院一名醫生初確診 同院另有一名醫生確診，兩人曾一同乘搭地鐵下班

伊利沙伯醫院一名組織病理學醫生初確診。同院另有一名醫生確診，目前未找到病源，而兩人曾一同乘搭地鐵下班，其間有傾談。確診醫生在上周四、五感到不適，自上周四已無上班，今日初確診的醫生，於昨日開始不適，即日留深喉唾液樣本後已歸家。當局會調查是否工作上受感染，會做清潔消毒，相關同事全部77人需檢測，大部份樣本已完成，沒有發現陽性個案。

地鐵群組

醫生都搭鐵

停地鐵14日

又話病毒唔識搭黨鐵

醫院＋地鐵群組

強制check

共用一名護士？

封狗鐵 !!

伊利莎伯群組

醫生都叫雞

AV

交通工具

lm

地鐵停業14日消毒先啦屌

停地鐵啦

連地鐵站都有毒架啦。。。

換哂d冷氣系統先好再開工！！

要封地鐵消毒喇

地鐵限聚令，2人一卡

叫雞group

終於有mention交通工具

Boooom